Les ondulations lumineuses de sa nage, aussi rapides et impétueuses que la bioluminescence d'une méduse Planktónus, trahissent une passion intense qui vibre en lui. "Je suis une hoa, mon énergie est aussi dynamique et fascinante que le courant des marées ici, et je suis sûr que ma passion colorera en apportant une mélodie vibrante à ton groupe."
